知唔知點解和平集會遊行無用

因為唔夠noise
平時一有暴力衝突成個facebook ig洗晒版
見到之前連登有人貼微博熱門全部都講緊香港
每琴日170萬集會明明大把打落「反暴力」嘅人度
而且足以證明市民無割蓆 民意無逆轉
我屌晒你地老母
Ig facebook竟然無人share
你地白白浪費咗所有人心血
琴日行得咁辛苦你地唔share出去咁同無行過有咩分別
你地唔好以為人人都知琴日嘅事
大把廢老港豬唔知
佢地淨係睇tvb自己又無出去 聽警方講有12萬人
唔該今日開始所有人係ig facebook share琴日遊行嘅相 話比全世界知仲有170萬人出嚟
有微博嘅唔該share埋上去 比人del之前起碼傳咗出去先
文宣唔該印多啲圖 貼滿成條街
咁樣先係真正發揮和理非嘅作用

和理非嘅作用唔係行完就會嚇到政府
真正作用係個數字同啲相
你地竟然唔識好好將遊行嘅作用發揮
我好失望呀

連登一個熱門都無呀屌你老母

成日話和理非無用
唔係和理非無用
係你地唔識利用

推

成個facebook ig得幾丁友share
射催淚彈就洗晒版
點解大家唔識share啲對我地完全正面 0負面嘅消息

屌你老母
我行完就係為咗第二日見到成個facebook打晒飛機話我地民意無逆轉 170萬人上街
今朝上facebook竟然多人share梁振英條廢老啲post多過集會相

deadlinedeadlinedeadline

依加所有人即刻同我上facebook IG Twitter 微博 share 琴日啲百萬人圖

唔係冇用
今次遊行係策略性！
令中共宣傳機器話勇武冇人支持嘅歪論，係全世界面前不供自破
之後升級，我地就有好強嘅根基！

不分勇和 手足齊心
五大訴求 缺一不可
因果由果 容港治己
光復香港 時代革命

為之後抗爭打好基礎

問題係傳唔到出去
啲反暴力嘅人點知你仲有咁多人支持
知道嘅得同路人
所以一定要share出去 唔要同溫層
只有share出去先可以做到你講嘅效果

[830死線] 全民勇武，正式啟動！

最好share啲對比撐警同琴日集會啲圖
話比啲廢老港豬知
民意係邊度

721

612 721 811

820 死線

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

和理非嘅用途係帶響勇武嘅前奏

俾世界知道香港人唔係冇勸過佢地

成個facebook成個ig一張都見唔到呀

P牌無得評

推arrrrr

咁啲人唔share世界點會知道
我成個facebook一張圖都見唔到
成個facebook ig得我一個人share
唔該幫幫手

要證明我地同衝衝子係一條心
核爆都唔割蓆

大家唔可以習慣警察暴力
都唔可以習慣和理非出嚟遊行集會嘅數字
每次都要大力share
唔好行完就 哇好多人 之後就算
Share出去 要輿論呀！！！

push

所以要share比全世界知你呢個訊息
走出同溫層 其實唔係同路人唔會知原來仲有170萬人支持 要打啲話 「你地暴力無人支持」嘅人嘅臉

支持，最驚做完嘢冇效果冇人知，既然咁多人行出嚟，不如幫手宣傳下大家尋日嘅成果啦👍🏻

呢個內容可以推

啱 我所有social media都有幫手share
問題係得我一個share無用
大家都要share 咁先洗到版
逼啲港豬藍絲睇到我地幾團結

和理非活動打下卡其實好重要
因為可以透過社交媒體去make noise
但係我認為要識得用下hashtag，同埋唔好淨係停留係自己個Facebook wall度，將和平遊行嘅聲音宣揚出去。

只要時刻警覺唔好令活動變成嘉年華會就得

尋日都上晒國際新聞，唔使咁嚴啦，大把機會

不分化，不割席，目標一致！

借推，雖然篇野比較長，但麻煩睇一睇

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

可能我年紀大少少
身邊朋友比較多和理非
其實成個fb, ig都係尋日百萬人既相 (尤其係超多傘陣, 同快拍果d)
勁多朋友share, 同埋其實都係比較擔心衝衝子既安全, 個個追live 都追到半夜三更, 完全冇割蓆呢件事
加上國際好多頭版都講緊尋日既事
其實可能比你地想像中更加多noise
大家要繼續堅持, 唔好灰心, 我地香港人係會贏架

推，昨日行完要休息，今日要做野

其實見到連登好多人成日屌人打卡
大家唔好政治潔癖
越多人打卡先越make到noise
和理非 衰啲咁講其實係做show比政府，中立同藍絲睇

啱，係時候開波打文宣
同人講永遠企喺雞蛋嗰邊

唔係下下沖ge, 有淺有深先會有高潮

問題係香港人有幾多會睇國際新聞
我希望大家襯單野仲熱辣辣嘅時候share出去
如果你有social media
唔該都幫一幫手

多謝你同你啲朋友嘅幫手
我自己啲朋友就真係share少咗好多
連啲kol都幾乎無乜人share過
818好多人幫手宣傳 但過咗就無後話

612 721 811

820/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

大家可以宣揚
1.今次遊行目的係俾國際知道香港人五大訴求冇因為時間耐咗而冷卻，同埋咁多人出嚟就係同大家講和理非對於呢2個月嘅行動係支持

2.沒有警察就好和平，之前暴力場面都係因警察無理武力造成

3.如果政府係死線前唔回應五大訴求，支持升級社運

千其唔好俾d人覺得要繼續和理非運動就算，睇大家點演繹！！

文宣人人有責

示威者要做嘅係示威
政棍要做嘅係搞民意，民心

香港人最鍾意乜都攬上身，示威者做撚埋政棍嗰份，直頭講明唔要政棍插手但你又係一班nobody ，無人話到事，對家要同你deal，外國要同你deal無從入手
咁政棍做緊咩？咪企係示威者前面做擋箭牌

成個行動on99咁，一時又話要攰撚死班差佬，一時又俾個星期佢抖，做乜鳩呀而家

唔係勇武一定有用 亦唔係和平遊行一定有用

革命有唔多範疇既行動好正常
唔駛需要比較 當然我地可以討論每樣野更有成效

不過我今日見到平日既廢佬開始唔講話遊行搞事之外 仲話咁大雨都有170萬+既人
開始有動搖 無企得咁硬

來日方長 唔需要太急 但要keep住個溫度 未 我地先可以同中共繼續抗命落起

piah

推呢個

要好好宣傳

其實我個point主要係想講啲人唔share post
可能重點放太後大家睇唔到

你講個廢老就係我想表達嘅野
我地keep住文宣話比全世界知我地企得幾硬 就可以令中立派同廢老動搖
大家要keep住做

兄弟爬山
琴日足以證明勇武同和理非唔會割蓆而且互相尊重
之後嘅行動從長計議
今日我地要做嘅就係文宣

啱
認真本地文宣已經有啲難改變兩個立場嘅同溫層
相反就算兩個模式嘅抗爭係外國來講都好有市場
啲人係咁話行遊行廢又唔反思自己廢
究竟做咗幾多嘢

文宣

而家反而係要話俾全世界知
其實冇人想做衝衝子 (學生暑假應該係用黎溝女唱K郊遊, 唔係學扎三角鐵馬陣, 豬咀濾罐型號)
衝衝子全部都係俾林鄭政府逼出黎
因為"是你教我和平遊行是沒用的"
而家我地和平左, 退左半步, 如果政府再冇回應
我地就要反進一步
有進有退都係策略一種
尤其我地而家要打國際牌
香港人冇得再割架喇, 今次一輸就排住隊入再教育營

Agree

是政府告訴我們和平沒有用的

兄弟爬山，你咪撚做我明
但人地要同你deal，都要雙方搵個呀頭出嚟deal
你武勇就話可以唔洗呀頭，大家總之攻到入去先，再選個臨時大總統。和理非無得咁玩
你會唔會一班示威者同一班政總員工傾？唔會丫，你會叫林鄭出嚟，因為班細嘅話唔到事，一人你一句我一句，講乜柒姐

岩聽!! 除咗文宣做黑材料之外
170萬+ 要講大佢 100萬 200萬+ 170萬+無動搖過 咁大雨唔係收錢去玩嫁!!

另外建議文宣可以造啲圖煲大政府回應 deadline (隔離post好似話民陣話9月1??)
要令所以人都知道係政府唔回應我地既訴求 直指777

不分勇和 手足齊心 唔割蓆 唔割蓆

你醒未
尋日係做一粒子彈俾外國傳媒
上哂頭條啦已經
佢地既報道亦好清楚寫peaceful march

出席遊行人數超過某個數香港會自動同中國攬炒，沉日都170萬，但無人知個數
其實50萬人上街警察d工具包括水炮車都失效......
，

up

推返大陸先啦

啱 所以更加要make noise
比全世界知我地依加好和理
交返個波比政府

成個運動只得文宣和行動兩個分別
亦可同時做
左賿大愛和理非只是破壞運動

和理非儲完民意
最後無回應升級有理

外媒係一條戰線
自己香港本土都係一條戰線
唔好淨係告外媒 自己做多一步
本土文宣
打動中游淺藍人士

有成過百萬人行街的消費
政府就會讓步
膠真係無極限

亦都係為我地下一次升級行動既合理性做一個鋪排

官方不斷講大話，然後暴力打壓，重點係政府一直拖落去根本唔需要成本，何樂而不為？

偽命題
本來一次遊行就唔會立即見效，漫漫長路黎

戰勝條件：
1.政制改革 - 香港有雙普選民選政府
2.義士無罪
3.獨立調查委員會
4.撒回修例
5.撒回定性

尋日遊行係戰略，行前一進，到文宣組開工

儲民意之餘仲要文宣
記住文宣好重要
幫手打動中立淺藍人士

唔夠宣傳，要將今日集會個息傳出去

到deadline2047都仲未有回應
要考慮更多人行街街消費

行係無用
行完宣傳就有用
比壓力政府 林鄭呢排打晒經濟牌係為咗分化香港人
令民意逆轉
依加我地同全世界講咁係唔work
佢就要從新度過第二條橋

好大個台
你話要來就來
你話要散就散

外媒係呢一刻(819)最重要的戰線
因為香港依家係國際性問題(finance)，亦係中美貿易戰既一部份
機場搞彎咗
818 1.7m人和平遊行就係最震撼最有說服力既補wok

無錯 要充分展現出我地和平咗
但政府無理
唔好比人話我地一開始就暴力

萬幾萬人既遊行示威活動
連佈防都無需要
真係計劃得好精密

其實係咪我講野1999
我重點係講要配合文宣和理非遊行先發揮到作用

今日係輿論戰
麻煩琴日出力行過既一人一 share係FB IG Twitter 洗版

Pls sign for BNO given full BC

好大個左膠大愛和理非台起緊
自設deadline會唔會去到2047

係咪我將個重點放太後你地睇唔明
我唔係話和理非無用
我係話你地無文宣係發揮唔到和理非嘅作用

真。
要和理非就做到盡。
琴日好多人行一次唔夠行夠兩轉。
番屋企share多兩轉做鍵盤戰士！

死線呢條死線去左邊呀？？

Deadline呀

Set deadline Set deadline

啱 share下post無成本
唔好浪費琴日大家嘅巢皮腳力

文宣唔同和理非
文宣亦可同時是行動身份

罷工嗰日

我地一球都未入呀屌

無用咩？

根本冇用俾你推一日去10日又點

要知嘅根本一早就要知啦

就算真係俾你話佢知啊

咪最多都係notes with shit

你唔明我重點
我唔係話和理非無用
我意思係想大家share出去
啱 呢個國際頭條你就快啲係你facebook share啦

817又話要留力叫走在班人
818直頭話早口返屋企瞓覺

當你離開同溫層你就會知
深藍嘅係極少數
多數係中立或者淺藍
文宣係絕對動搖到佢地令佢地轉淺黃
當佢地轉咗淺黃就會願意接收更多深黃嘅資訊
我身邊有好多人係咁

817又話要留力叫走左班人
818直頭話早啲返屋企瞓覺

因為中國大陸太多人～基本上去到邊個國家人海示威都一定搞掂

我重點唔係和理非無用
係和理非要配合文宣先發揮到作用
170萬人出嚟行 邊個知
得同路人知 將呢個訊息share比同溫層以外嘅人
亦為下一次勇武鋪路

要洗版，靠大家力量！

借個位 唔好意思

香港人,手足們可唔可以認真思考一吓要做嘅嘢？

我只認同文宣和行動模式
你認為和理非有用嗎？
遊行人士都識寫
「是你教我
和平理性
是沒用的」
你想和理非到世界末日？

中共立即出文話左做係勇武怕左共軍所以和平
睇埋下面班精神分裂5毛係點講

好難取向，一邊就話178萬遊行係到打飛機，一邊就話無人share 178萬

而家最好就係定死線, 定呢個星期
政府冇回應就街頭抗爭

和理非嘅作用係集民意同合理化勇武行動
如果無一定民意基礎 勇武點行事？
而且依加話比全世界知 我地和平咗
政府如果唔回應 之後勇武行動係政府逼嘅

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

無和理非百幾萬人呢個數字backup，國際唔會有noise，而家算係勇武捆綁和理非抗爭了
遊行目的係令和理飛覺得一直參與其中
而且612基金都需要200萬人支持
遊行簡中都要做，起碼俾勇武知道
經歷兩個月依然仲有咁多人撐
雙線並行無沖突

話左無撚用

間中打下飛機先聚到民意
無問題架

死線已定!!!

全中！

我重申
我唔係話和理非無用
我意思係要文宣配合
我意思係170萬行完如果無人知道就浪費咗

集民義和合理化行動正正是文宣所做
唔好混淆左膠大愛和理非
根本唔同

煲大佢

點會唔知！唔知只係扮訓！

agger

屌你係咪閱讀障礙
都話唔係無用
我意思係大家要share出去呀
唉 連登你可唔可以睇晒成篇先講野

佢地接觸唔到啲資訊唔知真係唔出奇
我地就話有睇立場蘋果姐
所以咪要強制性餵比佢地食

因為和理非永遠都係想0成本抗爭
1. 唔會影響到自己平時生活
2. 唔會影響自己前途
3. 唔洗做咩特別野, 政府就會自己做好本份, 解決所有問題

遊行? 咪出黎打個卡
落雨就急急腳落地鐵站走人
照行? 就真係得個行字, 口號都唔幫手叫下
永遠都要等人叫第一句, 細細聲接第2句

靠班咁嘅撚樣做宣傳? 佢同你講: 琴日咁多人, 已經夠哂NOISE
佢以為行完就等於出盡全力架啦

係呀, 屌緊你呀, 仲睇
幫手SHARE下D文宣啦撚樣

好多失敗 分化 無用post吹風
明明170多萬人行出黎
證明兩個月來民意無改變 亦無消散爭取五大訴求嘅決心
就算有一萬武警都無香港人被白色恐怖嚇怕
而家要心急嘅唔係我地 而係呢個管治失效嘅政府
我地要思考嘅係如何作進一步部處 繼續逼使政府回應市民訴求
而唔係花時間為啲無用 散水 失敗 化化post 作爭論
要冷處理個啲post

set deadline

唱紅反黑2.0, 紅海戰術

連農場需要你地！呢幾日我地一齊宣傳 唔好浪費左170萬人既努力

唔衝都可以繼續升級，而且一定要升級落去

Twitter!!!!

上邊你所講嘅野我完全唔認同
琴日有出過去都知幾辛苦
係地鐵塞咗幾多個鐘
上到嚟又塞幾多個鐘
仲要全身濕晒 隻鞋入晒水
我唔相信任何一個人會為打張卡做咁多人
琴日出得嚟嘅每一個都係真香港人

但唔做宣傳呢樣係真
所以既然琴日咁辛苦都肯做
㩒多一粒掣何樂而不為

屌你 閱讀理解擺U呀？
睇清楚我講咩先回覆啦

點會冇用, 咁多人都咁和平, 又落大雨, 個畫面外人睇其實係好震撼
攬炒+G20+所有文宣巴絲都做緊野, 忍多幾日啦, 我地依家一定要有外援幫手
加上尋日咁多人出黎其實係證明左和勇係冇割到, 亦證明佢d把戲(包括老解靠嚇, 派糖)冇用, 俾中共既message係好清晰: 唔好再撚我地HK人

各位想勇的手足， 睇睇你兄弟講咩先

係咪我表達得唔好
我唔係想話無用
我意思係大家唔識利用
應該食住個勢大大力文宣
最起碼自己social media share咗先
今朝起身見到facebook好靜 好失望

我回緊11樓嘅內容呀

閱讀理解擺U呀？
睇清楚我講咩先回覆啦

share fb
share twitter！！！！

百幾萬人行街街消費嚇死政府咩
真係差D政府被你嚇到跪低

應該要向外宣傳下，所有抗爭者都會 stick together，絕對唔會割蓆

[思想核彈]和理非不能成功嗎？香港人的誤解與歷史上的成功經驗，公民不服從的原理

推!!

唔好沈迷單一方式
淨係和理非唔得
淨係勇武唔得
你崇尚單一方法, 你就係一個思想狹隘既人

今次818, 其實係睇到仲有幾多人支持緊件事,
唔認為衝少一日就世界末日

不推文

Ok sor

其實政府係真係會比人嚇到
唔係因為百幾萬人行街
而係拖咗兩個幾月仲有百幾萬人未放棄

啱 無論政府點分化都仲有170萬人出嚟
又令政府少一步棋行

唔好淨係睇頭幾行
睇晒成篇先覆啦

推呀

推呀， 要記住呀

Sor
見太多標題撚, 已經盲目

講起銅鑼灣站就覺得大家真係要有共識喺邊面出邊面入，出/入維園嘅人互塞做乜

散水返屋企瞓先
仲要留力到2047
有排玩架

政府依加目標係10月1之前平息所有示威
否則國慶當日200萬人出嚟習大大會好無面
呢個係政府自己嘅死線

我覺得呢樣應該係民陣搞"流水式集會"既時候應該要安排埋點樣流水式
例如邊度入, 邊度出
我自己2點係天后入維園, 然後大會話開始行la
咁大家起身, 然後都唔知向邊個方向行
結果9行就大家塞撚住晒

其實大家有冇諗過
今時今日係廿一世紀
世界唔只只有現實
仲有虛擬
香港嘅現實世界呢
我地點勇武裝備再好
都一定唔夠打
咁點解唔打其他地方嘅現實世界
仲有全世界嘅虛擬世界
係虛擬勇武都可以架嘛
何況只要出左香港同大陸嘅現實世界
我地係有優勢嘅
同而家國際社會都係我地尼邊
我地應該拖到九月初甚至中
等貿易戰繼續談判
等人權法過
過左啦，先再係香港現實繼續勇武

大家要知道香港係西方同中共眼中嘅用處
中共：白手套，藏錢地，走資地
西方：情報中心，進入大陸嘅門口，西方社會對抗中共嘅象徵

咁大家就應該按住香港嘅用處咁打

香港現實：
繼續打不合作運動，三罷，㩒錢，繼續一周一甚至二行,瘋狂文宣

香港虛擬：
1. 洗中間淺藍廢中廢老腦
2. 分化建制
3. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸現實：
1. 瘋狂寄信，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸虛擬：
1. 連登仔出征，攻各大大陸平台，寸草不生，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

外國現實：
1. 瘋狂國際文宣，要令外國人知咩叫中英聯合聲明，一國兩制，反送中運動，中國啲衰野,尤其係中共點打壓國際公司，點對維吾爾族人，令佢地覺得香港係進入左人道危機，同再落去香港唔再係西方社會，係共產社會
2. 外國繼續遊行
令中共繼續出手打壓，令各國都切實地involve在內。佢地啲到處阻人遊行，外國人好反感

外國虛擬：
1. 引班帝吧寸草不生去外國公司外國政要外國明星到，令外國人對中共更反感，要佢地切身感受中共有幾霸道
2. 瘋狂文宣，講香港點慘，同中共嘅邪惡，令外國人覺得，要係道德上支持香港

歡迎大家再提出意見

勇武新戰場，全部人同我入尼睇下

樓主係咪平行時空??
外國好多頭版wor
和理同勇武係亙相助攻的

要記住
連登不等於大眾
更不等於國際

始終係新玩法，

唔完美，可接受，要改善

冇錯
我第一次見到狗屎咁大雨
大家d 遮隊黎隊去
周圍滴水又插到人
都冇乜人出聲屌
香港人唔係自私撚黎架

咁你地又唔幫手宣傳攞光環?做野啦!

宜家黎講文宣好緊要

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

連登咁多0.3同傻鳩 期望d咩

又大雨又多人又逼，仲要企咁耐，比錢我都唔做啦

我開呢個post已經係宣傳一種
我所有social media都瘋狂文宣緊
但得我一個無用
呢啲野要大家一齊做先有用

如果真係有錢收
唔該話番俾我知邊度有
廢中上樓不是夢

無錯

我都有幫手宣傳。
文宣組做左好多圖，幫手share。

@hkposter777

好

我成版fb洗哂版嗃

連儂牆

咁你同你啲朋友就叻豬啦

其實好睇你身邊既朋友，同埋你like開咩page,以個人fb wall有冇洗版去計唔係好客觀。

你有個錯字

我身邊啲朋友幾乎全黃
811成個ig全部洗晒版 個個屌黑警
818文宣都有做到足
但琴日過後無人討論結果
咁中立淺色唔睇新聞個啲點會知原來818有咁多人

agree

［華記正撚樣］連出席葬禮既人都唔放過！屈佢地係暴徒！

Please read

尋日啲相多到我都唔想睇

真係攬炒咩？
係就同我嗌
三百萬 齊罷工

【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

和理非係民意調查，提醒市民，但對政府取態完全冇作用，我都係只參與遊行，冇能力被人拉，但事實就係如此，而家政府好明顯係冷處理，可能衣排世界個noise有加劇所致，唔知有冇理解錯？

Pish

無人割呀屌你老母香港政府

十一之後又新年
新年之後農歷新年
之後五一勞動節
又到七一
又到十一

和理非係有用 只係要配合定死線同埋勇武升級
抗爭方程式 缺一不可